點解得牙降可以倖免唔使畀人推去整容執個鼻?

其餘三大柒鼻油膩牙演牙F都整咗
得牙降吾使?

又多一個無乜人諗過嘅kpop point畀樓主諗到

因為鼻降(鼾)..

覆完都覺得有少少唔好意思 但係都叫幫左清推下post..

感激...不過都原諒我無quote..

幾好笑
我係降飯都忍唔住笑左

李斯 陳國邦